林鄭在家unun腳:)你要衝咪衝囉屌

衝嘅原因係咩先？

班五毛又開始spin去黑警到

記住啊
如果係無意義白衝
狗官同佢地背後嘅操控者
全部都無生命危險
佢地怕咩？怕你老母呀

祝大家好運

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

咁不如遊行去淋奠屋企

係咪好撚驚啫屌你老味

遊行又話鳩行，佔領又話鳩坐，衝又話鳩衝
咁樣你不如返屋企啦

衝落衝囉 加油

衝囉屌你老味 你去啊

唔撚使你教

係味好撚叻啫屌你老味

咁衝入禮賓府囉

要衝都要衝正確、有意義嘅地方啦
駁又駁唔到

正常智慧都識
得你先覺得要叻先識

佢今日好多行程
唔敢留係屋企 唔驚人包圍咩

/ 這代表記者們當日或最少要「兵分兩路」，一夥記者採訪遊行，另一夥記者則陪同林鄭出海前往西貢橋咀島，再到大埔科學園及海洋公園，儼如「出海、新界半天遊」並以主題公園結尾。/

樓主仆街啦
佢地第一步會話你係三毛
第二步就屌老母
第三步就會block你
屈毛係佢地最大武器 我走先啦

我想表達 你地要衝就去衝
班官返曬屋企訓教 衝囉唉 衝啊

唔驚,有心

要衝就去林鄭到衝 衝佢老母嘛
衝班警察 笑撚死

唔圍佢屋企？

人地理性討論
你感覺好小朋友

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

鞭屍post